有沒人睇左貓不可殺不可辱？

［劇透］

似老作
manny呢個名都係跟住basic instinct去改